勿攻中西區

西區中區狗屋仲有水馬
千祈唔好返嚟再做水

街道唔見有圍欄可以整路障， 因為我諗目前政府唔會考慮裝返

就算裝咗新欄， 都會喺螺絲位燒焊唔畀你拆

自己住上環， 再攻狗屋都好易畀人打散

因為周圍嘅neighborhood都唔會再有任何嘢畀你就地取材